魯比奧指北韓不會放棄核計劃 讚特朗普做法令北韓難測

魯比奧指北韓不會放棄核計劃 讚特朗普做法令北韓難測

美國共和黨國會參議員魯比奧認定，北韓不會放棄核計劃。

他接受美國廣播公司專訪時指，不相信北韓領袖金正恩會令朝鮮半島無核化，釋放美國公民和炸毀核試場地的舉動只是「做戲」，塑造自己開明和講道理的形象。

美國總統特朗普日前去信北韓宣布取消美朝峰會，但不足24小時又改變口風，指不排除峰會可以如期在新加坡舉行。魯比奧讚揚特朗普的做法令北韓失去平衡，難以預計美方動向，又指這些無法觸摸的舉動，正正就是金正恩過往的行徑。

對付癲佬要癲過佢先得

魯比奧

希望佢2020選到